老蕭話「今晚(818)是決定香港命運的三岔口 」，想問決定左D咩

決定左香港結果係點未？